Tình huống : sếp Đức xuất hiện hồ hởi , sếp phán như cột đóng đinh rằng:  có chức năng này hay ho lắm chú làm cho anh , làm xong ko phải lo sếp thưởng 2 tháng lương , tên nó là feature-rocket-01
Việc bạn phải làm :

tạo 1 nhánh code branch ra từ master tên duy nhất theo dạng feature_xxxx
tạo file rocket-01.txt
thêm nội dung : rocket 01h vào file rocket-01.txt
commit lên hệ thống
push lên hệ thống